屋企多左個巢

係呢種嘢嚟 個巢好似泥做咁

買定津路

E隻惡蜂黎的wo 搵滅蟲公司殺哂佢啦

上網查好似叫泥壺蜂

淨係見一隻喺度

個巢好細魚蛋咁大

lm

無圖 你話係變形金剛都得

夜啲影囉

火攻

你搵人整走佢 過多一日就好似籃球咁大 呢隻野起巢起得好快

以為係雀巢
一入黎就係高清大圖

sor